（有片)華為自動駕駛聲稱能屌打Tesla

五分二十秒開始，最有挑戰性，好多26

垃圾

有冇用LIDAR?

咁叻，open source囉